朋友老豆喺洗手盤屙尿!!!

今日返學，我個fd同我講佢老豆琴日係洗手盤屙尿。
我聽到之後 > > >

事源我個fd琴日返到屋企就肚痛急屎沖左去廁所
屙左無耐佢老豆又咁岩返到
猛咁拍廁所門...

老豆 仔
:邊個係裏面呀，快d啦，我好急呀
:我呀，我岩岩先去，等一陣啦，好快
:唔得呀，我就瀨啦
:(暗笑)得啦，好快

無幾耐我朋友屙完出返嚟
見到佢老豆坐左係梳發
以為佢去左隔離屋屙
:你唔係要去廁所咩?
:去左啦
:去左
:係呀.........................................................洗手盤!
：

如果你地急，又無廁所用
比著你地會點?

柯落垃圾桶

痾落街...